### Лабораторная работа номер 2
### Выполнил студент ПИбд-21 Орлов Артем

1. Чтобы запустить лабораторную работу нужно перейти по пути src/com/company/Main.java

2. Использованные технологии: язык программирования Java

3. Программа принимает на вход исходную систему счисления, конечную систему счисления и число, которое нужно перевести

**Тесты:**

Исходная с/с|Конечная с/с|Число|Вывод
---|----|-----|---
16 | 9 | 13FAB | 134227
11 | 5 | 9989 | 410130
2 | 16 | 110101111010 | D7A
7 | 3 | 666 | 110200
16 | 13 | FD37A | 2A411C
9 | 2 | 813 | 1010010100
5 | 15 | 12344321 | 26176

Ссылка на видео https://drive.google.com/file/d/1lU5iFrL7dU5WF2_L9EGX08DScwLQ_tAB/view?usp=sharing